老老實實，你地既然信靈探/陰陽眼之說，點解唔問米/請鬼上嚟問過一清二楚

咁樣個故仔咪仲Juicy

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

無人信 此post已完

無實質證據

唔通陰陽眼又係證據咩